%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!BIB program = bibtex
\documentclass[msc]{fbe}%withcoadvisor, coadvisorsigned, imzalarArasiBosluk = -0.25cm
% #### opsiyonlar
%	msc      				YL tezi için, (varsayılan PhD)
%	withcoadvisor 			Çift danışman için
%	coadvisorsigned			ikinci danışman result form da yer alacaksa
%	imzalarArasiBosluk = -0.25cm  !!! eğer result form sayfasında enstitü müdürü imzası sonraki sayfaya taşarsa negatif uzunluk vererek tek sayfa yapmak için, key = value şeklinde yazılacak

\usepackage{graphicx}

% #########################################
% ###    XeLaTeX compiler ını kullan    ###
% #########################################
% LaTeX editörü olarak Texstudio kullanmanızı öneririz. texstudio.sourceforge.net adresinden ücretsiz indirebilirsiniz.


% inputenc paketini KULLANMA !!!
% amsmath, amsfonts, amssymb, setspace paketleri kullanıldı. EKLEME !
% natbib ve caption paketleri kullanıldı. EKLEME !
\usepackage{fontspec}
\fontspec{Times New Roman}
\setmainfont{Times New Roman}

% küçük i yi büyütürken sıkıntı oluyor. KİŞİ isimlerinde küçük ileri \.{ı} olarak yaz. diğer harflerimizde sıkıntı yok.
\author{Del\.{ı}n\.{ı}n BİRİ} 
\date{May, 2016} % Tezin savunulacağı Ay, yıl
\title{TEZ BAŞLIĞI İNGİLİZCE TEZ BAŞLIĞI İNGİLİZCE TEZ BAŞLIĞI İNGİLİZCE TEZ BAŞLIĞI İNGİLİZCE} % enstitüde görünenle birebir aynı olcak, Büyük harfle
\titleTR{TEZ BAŞLIĞI TERCÜMESİ} % enstitüde görünenle birebir aynı olcak
\supervisor{Assist. Prof. Dr. Ali VELİ} % ünvanları ingilizce yazdık verdik sorun çıkmadı
\cosupervisor{Assoc. Prof. Dr. Abcdefgh Iijk LMNKO} 
\comiteememberone{Prof. Dr. Kemal SUNAL} % Yrd.Doç.Dr. = Assist. Prof. Dr., Doç.Dr. = Assoc. Prof. Dr.
\comiteemembertwo{Assoc. Prof. Ali SUNAL}
\examiningcomiteememberone{A} % misafir jüriler. imzalatacağın result formda bilgisayar yazısı kabul ediyorlar galiba. önce sor. etmiyorlarsa boş bırak. 
\examiningcomiteemembertwo{B}
\examiningcomiteememberthree{C}
\director{Prof. Dr. Ayşe OKUR} % enstitü müdürü denişir felan dikkat et :-))


\graphicspath{{Figures/}}
\usepackage{amsthm}
\newtheorem{theorem}{Teorem}[section]
%\newtheorem{corollary}[theorem]{Sonuç}
%\newtheorem{lemma}[theorem]{Yardımcı Teorem}
%\newtheorem{property}[theorem]{Özellik}
\newtheorem{definition}{Tanım}[section]
\newtheorem{example}{Örnek}




\begin{document}
	\maketitle
	
	%Teşekkür
	\begin{acknowledgment}
		
	\end{acknowledgment}
	%		
	\begin{abstractTR}
			Çalışmayı ana hatlarıyla anlatacak ve 300 kelimeyi aşmayacak şekilde hazırlanmalıdır.
			Öz içerisinde matematiksel ifadeler kullanılmayacaktır. (Örneğin “\%” yerine
			“yüzde”, “H2O” yerine “su”, “NaCl” yerine “sodyum klorür” vs.)
						
			\noindent\textbf{Anahtar kelimeler:}  Anahtar kelimeler ilk harf büyük geri kalanı küçük (özel isimler hariç).
	\end{abstractTR}
	%
	\begin{abstract}
		
			% alttaki boşluk önemli
			
		\noindent \textbf{Keywords:} 
	\end{abstract}

	\tableofcontents
	\listoffigures  %şekiller
	\listoftables  %tablolar
%	\startlistofabbreviations % 	kısaltmalar listesi ekle
%	\input{abbr} % 	abbr.tex
%	\startlistofsymbols % 	semboller listesi ekle
%	\input{sym} % 	smy.tex
		
	\clearpage                     %
	\pagenumbering{arabic}         %  bu iki satırı SİLME !!!
	
	% Giriş Bölümü
	\input{chapter_Introduction}
	
	% Bölüm 1
	%\input{chapter_1} 
	
	% Bölüm 2
	%\input{chapter_2}
	
	% Bölüm 3
	%\input{chapter_3}
	
	% Bölüm 4
	%\input{chapter_4}
	
	% Bölüm 5
	%\input{chapter_5}
	
	% Sonuç Bölümü
	%\input{chapter_Conclusions}
	

	%  'mybib' denilen BibTeX dosyanın adı. 
	\startbibliography
	\bibliography{mybib} 

	% % % % Appendix(Ek) in varsa...	
	\startappendix
	\addappendixpart{EK-1 başlığı}
	\input{appendix_a}
	%\clearpage 
	%\addappendixpart{Appendix 2 başlığı}
	%\input{appendix_b}
	%....
	% son appendixten sonra clearpage ye gerek YOK...
\end{document}